export default {
    first_and_last_name: 'Inserisci il tuo nome e cognome',
    last_name: 'Cognome',
    login: 'Accedi',
    welcome: 'Benvenuto',
    choose_language: 'Cambia lingua',
    start_quiz: 'Inizia il quiz',
    questions: [
        {
            question: "Qual è l'ingrediente principale per la produzione del cioccolato?",
            options: ["Arachidi", "Cacao", "Mais", "Vaniglia"],
            answer: "Cacao",
        },
        {
            question: "Da quale paese proviene l'albero del cacao?",
            options: ["India", "Cina", "Messico", "Grecia"],
            answer: "Messico",
        },
        {
            question: "Quale tipo di cioccolato è il più popolare al mondo?",
            options: ["Cioccolato bianco", "Cioccolato fondente", "Cioccolato al latte", "Cioccolato al caramello"],
            answer: "Cioccolato al latte",
        },
        {
            question: "Quanta percentuale di cacao contiene il tipico cioccolato al latte?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Quale tipo di cioccolato contiene più antiossidanti?",
            options: ["Cioccolato bianco", "Cioccolato al latte", "Cioccolato fondente", "Cioccolato al caramello"],
            answer: "Cioccolato fondente",
        },
        {
            question: "Quale continente produce la maggior parte del cacao?",
            options: ["Europa", "Africa", "Asia", "America del Sud"],
            answer: "Africa",
        },
        {
            question: "Quale paese consuma più cioccolato pro capite?",
            options: ["Germania", "USA", "Svizzera", "Giappone"],
            answer: "Svizzera",
        },
        {
            question: "Quale tipo di cioccolato è noto per il suo alto contenuto di latte?",
            options: ["Cioccolato fondente", "Cioccolato al latte", "Cioccolato bianco", "Cioccolato con nougat"],
            answer: "Cioccolato al latte",
        },
        {
            question: "Quale tipo di cioccolato tecnicamente non contiene polvere di cacao?",
            options: ["Cioccolato fondente", "Cioccolato bianco", "Cioccolato al latte", "Cioccolato amaro"],
            answer: "Cioccolato bianco",
        },
        {
            question: "Quale ingrediente conferisce al cioccolato il suo sapore amaro?",
            options: ["Latte", "Burro di cacao", "Polvere di cacao", "Zucchero"],
            answer: "Polvere di cacao",
        },
        {
            question: "Cosa dà al cioccolato una superficie liscia e lucida?",
            options: ["Zucchero", "Temperaggio", "Più latte", "Aggiunta di vaniglia"],
            answer: "Temperaggio",
        },
        {
            question: "Quale vitamina si trova nel cioccolato?",
            options: ["Vitamina B6", "Vitamina C", "Vitamina E", "Vitamina D"],
            answer: "Vitamina E",
        },
        {
            question: "Il burro di cacao è un ingrediente importante del cioccolato perché:",
            options: ["Aggiunge amarezza", "Crea una consistenza cremosa", "Riduce lo zucchero", "Aggiunge croccantezza"],
            answer: "Crea una consistenza cremosa",
        },
        {
            question: "Quale tipo di cioccolato di solito contiene meno zucchero?",
            options: ["Cioccolato al latte", "Cioccolato fondente", "Cioccolato bianco", "Cioccolato con nocciole"],
            answer: "Cioccolato fondente",
        },
        {
            question: "Qual è la massima percentuale di cacao utilizzata nel cioccolato fondente?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "La caffeina si trova naturalmente in:",
            options: ["Cioccolato al latte", "Cioccolato bianco", "Cioccolato fondente", "Cioccolato con biscotti"],
            answer: "Cioccolato fondente",
        },
        {
            question: "In quale paese si trova il museo del cioccolato più famoso?",
            options: ["Svizzera", "Belgio", "Italia", "Francia"],
            answer: "Belgio",
        },
        {
            question: "Quale sapore viene spesso aggiunto per rendere il cioccolato più dolce?",
            options: ["Sale", "Pepe", "Vaniglia", "Olio d'oliva"],
            answer: "Vaniglia",
        },
        {
            question: "Il cioccolato si scioglie a circa:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Come si chiama il processo che rimuove le note amare dal cacao?",
            options: ["Macinatura", "Tostatura", "Confezionamento", "Temperaggio"],
            answer: "Tostatura",
        },
    ],
    next: 'Avanti',
    no_answer_warning: "Si prega di selezionare prima una risposta",
    finish: "Termina",
    quiz_result: "Risultato del quiz",
    congratulations: "Congratulazioni",
    from: "su",
    correct_answers: "risposte corrette",
    your_result: "Considerando il tuo tempo, il tuo risultato è",
    confirm: "Conferma",
    cancel: "Annulla",
    leaderboard: "Classifica",
    next_player: "Prossimo giocatore",
    correct: "Corretto",
    incorrect_try_again: "Sbagliato, riprova"
}
